關心你嘅人唔係你關心嘅人

覺得自己無人關心嘅
其實只係關心你嘅人唔係你關心嘅人

關心緊人嘅
其實佢無關心過你，亦可能從來唔需要你關心

有個人同你互相關心嘅
恭喜你，希望你地可以keep住

兩樣都冇

好事嚟

得一樣

依個巴打講得好啱

邊樣

關心你嘅人

咁你覺得佢煩唔煩

唔煩

咁咪幾好

閃光中的西窿